1702 金鐘 一撚堆防暴

1702 #金鐘 一撚堆防暴

#金鐘
1751 揸咪指揮官索取市民身份證 並立即直呼市民姓氏及向市民發出第一次禁止群眾聚集警告

咁撚多防暴唔撚洗下化

拉晒話咁易

推

我估班狗早半年出定通告一堆日子唔準請假啦
你我他都明知佢地實會追住人咬
出去既手足自己小心啦

轉場

送支花比人啫洗唔洗拉人封艇
黑警cls

永世著住件綠狗衣喇 唔好除呀

全身幾十萬裝備就係走嚟恰得條白色絲帶嘅市民

衰過伊朗革命隊，人哋真係走去打外敵

其實家陣黑警根本好得閒

上年 就話每隔幾日一場街頭衝突, 所以黑警真係完全無得休息
但今年 街頭衝突, 示威 都小左..........再加上黑警 已經完全放棄維持治安, 全面應付示威
所以佢地根本人手好充足

平時日日係警局蛇王, 特定日子先出動

今年仲話新增 2500 個職位, 即係更多人一齊蛇王

咁嘅天氣真係焗撚到爆